其實死廢老伊巴呂布八十八分鐘仲走去入波為乜 🤔😒😒😒

跑都跑唔起啦 捐人不利己

咁老番鄉下耕田啦😡

輸唔起?

關你撚事咩？

巨ching ho ball

Ok

3分已袋。。。

唔小心🤔

負碌

拎3分囉on9

死廢老

隔左4日都推番上黎 你係咪覺得自己好幽默